%@Auteur:Beata Battesti\par
On considère les trois énoncés suivants :
\begin{enumerate}
  \item Si un nombre est divisible par 4 alors il est divisible par 8.
  \item Quels que soient les points $A$, $B$ et $M$, si $M$ est le
    milieu de $[AB]$ alors $MA=MB$.
  \item Quels que soit le nombre entier choisi, s'il se termine par 4
    alors c'est un nombre pair.
\end{enumerate}
\'Ecrire l'énoncé réciproque de chaque énoncé ci dessus. \\
Préciser si les 6 énoncé sont vrai ou faux. Justifier vos réponses.